廢話少講，列支敦士登瘋狂恥笑區

俾聖馬力諾守和到都算，仲要俾人撳著嚟打，列支敦士登你含撚啦屌你老母

有成5倍和人地好撚肥仔 你繼續笑